# тестовое задание
***

**шаги для просмотра**
1) запускаем файл install_hlb_publications.php для создания hlb Посты 

2) запускаем файл install_hlb_votes.php для создания hlb Голоса 

3) папку local в корень проекта, там 2 компонента, 1 с шаблоном постов, 2ой с чисто логикой в классе

4) список постов с рабочим аяксом можно смортеть тут index.php